Fifa 19 Ultimate Team 討厭區 (247) Samgor同Tie仔有冇做過愛

想吹奏下Verratti點知1001 jor

討厭區

topic做乜

祭左隻基斯普去整moment柏金

但係用落係咁甩波 仲衰過基斯普

有無說明書

其實有個function係叫以此內容開新主題

佢唔係專登咁開架咩

咁我唔知了

下個叫討伐區

唔識有幾可中1001

用咩 chem

不過討厭區都符合現實，正皮

Engine

決定以後對親大陸仔中超旗都一定衝cam full replay作地 個個都賤種黎

好多大陸仔用ac會徽

不嬲對支那狗都要

放2.44m coin $1000 唔包稅卡 俾個ac你慢慢過哂佢 tg: raulon99

究竟有幾憎老二

Eder, Sandro, Allan, Arthur, Anderson, Richarlison, Neres

好撚好J

冇細路，sandro上位

又係睇落好勁
想巴西攞多次杯

龍門個位有排爭

Anderson, Jesus, Richarlison
Coutinho, Allan, Casemiro
Sandro, Silva, Eder, Alve
Alisson

Sandro Silva Marquinhos Eder
Alisson
佢真人好似打閘

試腳test match

真打屁，細佬一定正選

以老帶新，alve入得一定做大佬

全部都有特別卡

咩比賽？

到底幾點先有sam哥睇

好似9點

Moment 辛尼迪定Petit 邊隻好d?

24 Mar Sun 1am
Sub9 friendly vs Panama

除定褲

咩channel?

9吹?

有冇巴打做咗愛爾蘭？
d人真打多定互刷？

係咪就快有fut birthday cards

佢搞到我棄驚 下集唔做icon sbc

今晚又有嘉賓嚟九吹，連登Sam哥會上嚟同大家吹吓水分享吓佢零課上E既心得，大家今晚9:00見👋🏻

By 9吹西傑

刷左三場入到game就攪掂

支持Sam 哥

SAM gor來了

正日好似話係星期二

來了

Cm pogba 食咩Chem好？

Sam哥把聲好溫柔

Sam哥

20歲

仲後生過我

Sam gor live link?

聽sam gor把聲已射

當自己爆左機
糾結緊再upgrade定賣coin算
技術廢 打極都上唔到E
雖然好少打哂30場

Btw, 賣10m coins有冇人要

把聲好好J

睇自己覺得3 4千蚊玩多3 4個月值唔值

Samsam

終於換走ddg

Sam gor

sam哥

點解我平時唔斷線
一玩fifa就斷線
有冇巴打有類似情況？pc玩家

ea server 廢

有無巴打試過用歐霸alonso打防中 見佢數值身形都唔差 想試下入場轉做防中

直頭玩到我條線到斷埋
右下角彈出黎話冇左網絡連接
但唔玩fifa既話，下載野都唔會斷

大波先睇

聽到濕晒

sam gor把聲好斯文

samgor準備打lui

sam gor vs lui

已經射咗一發啦

Sam哥好怕羞仔feel

個post靜哂好好睇場波

年細佬轉打防中勁到癲 爆足全場 係矮左d同間唔時走得太前

Sam哥好波

Sam gor把聲

sam 仔屌打

有tie贏左
輸ea

等sam哥上水 講下感想

Sam哥得閒真係可以開台玩下

Sam gor好波
真係勁

Lui 真係君子，勁有風度

有冇重溫
番緊工冇得睇

兩邊都好波

咁咪試下

開台！今晚嘉賓：連登Sam哥👏🏻👏🏻👏🏻

要食chem加佢vision passing數值

thanks bro
晏D番去J SAMGOR

蝶巴係唔係度
隔黎笑人學界仔個post見你有幫口 做得好

差最後一張swap 正

怕羞仔！

咩po
過去撩下先

無tie仔 和波合理

學界普巴果個

我明顯唔夠佢打
有幾球佢其實可以射，不過仲扭
最尾12m仲要咁，好好人

neymar 底線一球

Lui咁多個hk pro之中算最好品

17：53 好爽阿

91 Icardi 用黎玩頂頭好唔好
得181cm 但係99jumping 99heading

更多巴

玩頭用C朗 伊巴

頭先先話你消失咗

咩事未得閒聽返

更多巴好耐無見

唯一一個好品

呢排都係養生mode 玩

淨玩DR

淨玩臨門一下好撚勁
加埋Positioning 97同finishing 96
但盤扭同傳波就真係好麻麻

更多巴都返生

真 睇佢打真心學埋機品

無左更多巴既日子
唔識炒卡

Sam gor吹奏完返生

炒下黑卡都穩定賺錢啦

2個好波

Sam哥 緊張啫 好睇呀場波 lui係君子嘅

返黎睇SAM 哥

好癲 更多巴你賣咗ac?

Sam哥穢土轉生左更多巴出黎

睇完場波 見到招急停fake shot好勁 點出

賣左coins咋 AC仲係度

scoop turn點出得咁快

咁條友係多撚餘呀
學界個個都係咁踢架啦
無啦啦又擺人上黎笑
一係就私怨

真 笑人就易 切身處地惗人地感受都唔識

更多巴都復出
娘子快啲出後睇耶蘇

最幣佢以為可以引人認同
點知無人理佢

有冇人chok online single

Btw 今日玩draft

對面竟然係雙打

香港中學學界不嬲都係咁既水準
做得唔好還做得唔好 但係佢過到人咪得
細個踢波都唔比鼓勵 仲要比D咁既CHANNAL改個咁既標題放上網黎笑人
搞到個靚仔比人無限放大黎笑

更多巴都上埋水

坐火箭
前日仲17xx

放2.44m coin $900 中銀/payme 唔包稅卡 俾個ac你慢慢過哂佢 tg: raulon99

另外有冇d4-d5巴打 棄game前打下友誼賽 留psn

聽返自己把聲真係好怪。。

友誼波？

Sam哥有冇咩住知書包上去

個

世界盃巴打打fdly嗎

我都唔係中學生點會咩書包

Go

下場加你 btw唔好屠我

而家add你

Add me plz

無可能啦

Restarting

St邊個好啲

香港多d你呢d好人就好

睇sam gor對lui skill move combo是咪elite以上既標誌

有無人知swap deal 仲有幾多張未出
做依家得10張唔知有無miss到

死左ser?

出左12張

可能我毒 番工都咩

連輸4場

玩緊draft ....屌你老母 pele99
好撚on9

最難打係雙打 未試過打贏

睇技術
岩岩第一場炒左個雙打7:0
玩得弱又雙打好易炒粉
btw 係咪死ser?

你搞笑？ sony 呢？

求指導

更多巴，有冇興趣上9吹

自己都有踢過學界
香港學生哥D老豆老母咁鐘意要佢地讀書
邊有咁多時間走去練波
就算練都唔會練得D咩出黎 無得同人地外國比

Feel到你好斯文好有品好謙虛連登之光

買咗了 今星期wl靠佢了

改完pw就變左 signed in another device 點搞

Sif賓爺打單前 頂全前係咪玩佢
打左幾場 好沉下

我當年隊波仲勁
平時連石地場練波都冇
成隊冇夾過連教練都係比賽先會出現

dr連贏兩場嘅感覺

有無fdly 呀？

更多巴 而家入84卡炒唔炒得起

Lag ser?

我地學校練波就係鬥波
仲要係個五人場鬥
出去踢學界踢七人十一人食哂屎

請教一下
小弟手頭上有27萬coins
同埋手上有隻普金kante
諗住買普金mbappe&matuidi
如果我手上既coin+賣kante拎既錢用黎入呢兩隻
會唔會好傻仔

本身個陣無翼 用緊前鋒打邊4231/4222

自己以前傻仔整落太多untrade

有冇巴打用過moments恩沙基？
好似幾勁 打前要勁既能力都到頂
加個加pace同加敏捷既chem應該好用
不過M/L同雙三星

想問吓依家隻嘉年華rudiger做唔做得過

DR對過 殺波幾勁
隻包皮比佢下下車出黎撞飛

yes

用緊拍雷斯 唔差 但唔係vvd咁
不過自己要湊錢買卡冇計

幾時出birthday card

Same拍緊雷斯

17xx跌到14xx分
唔知發生乜事 好似唔識踢咁

Sif salah抵唔抵玩

好抵玩 好主動搶波一流 食anc先勁

Ok去馬但係拍普金雷斯？

打唔打下frdly
等陣

fb luiz..

幾時出勁野SBC...

幾時出robben/villa

熄咗機了
下次

買普金就等下先就黎fut birthday又霖市

2點無就轉戰隻狼了

有的想入88 dembele

added

mata

mata...

佢大概勁過邊幾張vvd?

嘩 mata

83+84
兩張totw

幾勁下喎

入唔到但我曼球員做左先講

黎唔黎？

馬達

ok

正wor mata

正呀本身用緊live lingard

3wf

我邀你呀，關左Red dead先

你好似未accept fd

mata條氣有幾多

88

遠射得80 哂左

三月玩有愛啦

手痕要搵sbc砌下

3隻if都唔平喎

重開緊驚

本身用緊sif 大力神 轉用依隻mata有啲似downgrade

同sif馬列斯差唔多 但sm wf降級

用唔著

係rw就即做

應該只係勁過85版
得77 composure 就唔好期望太多

低能
17萬買隻IF Kane用落仲廢過89隻普金
係咪我錯覺

會唔會有啲球員真係普金勁過其他upgrade版本？

其實係因為你期望值高左

12萬做mata 不了

勁過就冇 差唔多就隻隻都係咁濟 我唔信高一兩點能力值會勁得幾多

爭啲就食正堆84 deulofeu albiol callejon

當初都係貪張卡靚啲

咁賣咗佢用返普金算

因能力都係高一兩點
咁可能真係期望太大

英超攻中都係KDB同大力臣

遠射同射門力量唔高 但走位好埋門唔差 有加速冇sprint 3*wf 踢前同踢攻中都到喉唔到肺咁

佢呢type高一兩點的確唔會覺得特別勁左

用番sigurðsson好過

有愛 忍唔住做左
不過橙色咭面有d柒

我都係咁話

呢啲卡做得都係有愛啦
點都唔會係meta卡

gg bro

好波 你初頭個golden chance搞咩再黎

仲以為83 84 陣好平
原來都要12萬

3隻if

有愛 全部硬吹做完 出左隻87費蘭癲佬 有賺

星期四派彩先做

依家先得閒睇翻sam哥訪問 好好J

dumfries食咩chem好？

有冇手足有英超前鋒推介 如果筆直150k左右

普金阿古

想問下普金阿古定普金奧巴美揚？thx 巴打

利申玩左冇耐

gg, 今場成隊好似食咗春藥咁

Mata bb
Just take my money

唔夠抽 good game

咁啱今場綠燈㩒得準姐，其實都係唔穩定，gg

基斯普唔完全適合你
佢傳波真係太屎

你鐘意咩打法？
阿古可以傳兩腳，進攻走位好d
美羊玩直線，一腳射門

佢真係得埋門嗰腳好J, 其他都唔掂

玩開中場hold波比直線，依家用緊普金華dee, 算唔算同類打法，thx 巴打回答

咁你玩美羊會爽d

冇做fb柏度，如果唔係就全隊untrade垃圾車

你後備張UCL Neymar C7 UCL upgrade刷番黎

岩岩我睇到你隊野係 好似人地2隊咁
futmas gomes futmas 馬柱迪
86 tah 85花曼...

係，有隊全untrade 2隊

btw, 綠燈大賽, cls

尼馬個球 都真係靠博
真係幾鍾意佢打前鋒
你覺得 89史達寧 定 88 salah 好d呢 我都係放狗
成日怕史達寧d finish差

丁力finishing真心差，佢唯一優點係快，好似真係沙拿仲好，不過沙拿都少見人用，右路考慮下hybrid

一係安達臣放rm, 再買隻icon放cm

你問我點解唔用辛度
用Telles係愛定責任？
係窮呀，屌你個系！

個陣賣哂人 有40萬左右咪汁左隻尼馬玩

包皮我用到悶哂，兜兜轉轉都係賣左
英超比較好用既RW我睇都係沙拿
Finishing夠高
我就係需要佢埋門同埋放狗

我全隊
咸錫 費癲 伊巴 安達臣 史達寧
雷斯 Aurier ddg
都係唔賣得 同埋研究過冇一隻平既Icon岩我踢法

等派彩換返隻sandro啦

沙拿好似已經係最好選擇，丁力留返sub in算啦

我仲有隻福頭86 紅卡
其實好多謝EA比咁多紅卡我重生
成隊高Rat都係英超 又叫做玩得落手

88 salah 10chem should> 7chem 89 sterling
不過丁生就細細粒仲靈活d

咁7chem福仔好過丁力啦，福仔左，尼馬正前，ibra中間安達臣右

我都岩岩睇左
sam gor d skill moves好似又勁左咁

用唔慣，福頭太高大唔岩我手形

但對lui gor攻唔入，比佢捉哂路
佢防守真係好勁好有經驗
見到明顯個差距

邊度有得睇返？

Feel到你緊張
同埋中楣已經算係咁
不過lui哥真係幾好人

今日先同sam gor打完慘到...
永久置頂警世

算唔算警世圖

RIP lui

...

點解好人先遇到依d事

好警世

咁就執左成千萬

你執到？

鬼佬執到放twitter

好慘。。

似係個西班牙佬黎

史上最大慘案
百幾萬果啲真係唔算咩野

應該唔會有勁得過呢個差距

仲慘過年朗

冇咗成千萬。。
依個0真係差好遠。。

算好彩係GAME 打少左個零咋

LUI哥做財務策劃 , 工作上出錯就大煲

差唔多過晒資格賽 疊埋心水玩佢既經典獌

會唔會影響佢打資格賽。。。

打哂啦好似
但真係好傷。。實瞓唔著。。

個app真係好撚on9...仆街EA幾時先可以整好d

sam哥想問如果打stay back隻tie仔係咪真係好用過大部入左閘 用緊sandro

我自己就覺得tie仔>>88sandro，你本身就已經連到嘅話絕對可以1試

不過頭先用過橙sandro，無可否認係勁過tie仔嘅
但價錢差好遠，自己衡量吓值唔值得咁貴買隻閘，我就覺得up咗其他位先，最尾先up閘

財務策劃係咪即係保險狗

個app好危險
已del

聽講話做隻tie仔大概9萬蚊到 依家用緊隻普金sandro所以想up
link到佢7chem 之前睇過你地講話7chem都夠做 所以想換

勸大家以後賣人都唔好用個app，特別係賣d咁貴嘅人

咁tie仔就肯定勁過普金sandro
7chem絕對冇問題
驚嘅加埋個 蘇超/蘇格蘭 教練比夠佢8chem

好的 非常感謝！

有乜可能 窮鬼但係又唔想用普金
0貨係咁上下

呀sorry 請問佢配咩chem style好？

0課炒到咁誇張

anchor

Mata 食咩chem 好

林伯都無 學咩人叫車

sbc untrade呀大哥林伯 馬基 隨時買都得喇

Wl dr 派埋錢就入埋張 kante 換走 高華錫

Icon set 2 已做

用緊普金大力神換呢隻馬達分別大？

5 腳轉 3 腳, 差好遠喎

單係要就隻腳射已經大對比, 有愛另計

係wo，大力隻腳係禁區外起腳係好有威脅

咁你好本事，頭兩個月邊有錢擺係sbc icon果度，仲要成8,90萬。0貨又非洲人靠積少成多。

咁potm hazard 係抵做好多
林伯 無愛真係 狗也不屌

做左張mata覺得好唔抵應該做rudiger

兩張都係有愛先做 系列

禁區入面 3腳都 ok.

禁區外面用就錯腳一定唔入

愛呢, 年輕人係乜嘢驅使你做 mata ?

新手唔識見數值ok
又有啲買落唔用既卡
點知做做下要用埋本身隊d卡
搞到依家打都打唔太到
雖然隻mata幾好用幾好傳既 係矮啲

Mata都唔易用架

因為我踢4-2-2-2
用佢放一邊cam ok
本身用ali同son

我覺得都傳得跑得斬得
依家啲人腳都唔知點用

rudiger勁wow aggression 99 又唔慢

早知上黎問左先做 手多
不過遲下又出新
都係玩多幾個月 算啦

Mata用左幾錢先，唔算太差姐，睇落

兩萬做完mata

433(2)定433(4)好用

有無巴打知點樣買FUT coins

終極警世 lui 好慘 係咪要玩返平民陣

sam gor琴晚好波
你把聲好怕羞

真係慘 但呢d錯去到咁既水平都真係唔犯得

60k
其他卡自己本身有多

置頂到 fifa20

嘩屌慘撚到
即刻唔想現

隻mata好靈活，走位比波都好好

呢個真，條防線咁貴但前面唔識入波真係好傻

冇追POST 發生咩事

睇圖就知

終於齊腳了好感動

英超西班牙中場黎講 普金大衛施華同SBC馬達係咪差好遠？

見到mata就諗起倉入面隻93 silva...
同一個錯唔可以犯兩次

呢個禮拜內想搞掂架啦 打wl好痛苦20w都有困難

屌睇到了 冇左千幾萬

Mata勁好多

呀lui

呢隻平咁多，做肥料都得la

想課金

個倉又無人又無錢

肥料又未到falcao level
89 40-50k 有了

單腳唔快好難攪

油雞你地會玩91定89？
啲stat一樣咁制 係個體力差啲
定係比多1m直上玩prime

因為諗住果1m可以買埋藍細佬
求解答

Mata食咩chem? Hunter?

做Mata 先

Dum仔抵唔抵整 整黎夾lozano打正選點睇

廿萬 就唔抵嫁啦 係整黎夾lozano姐

啱啱先睇到 呀lui好慘
咁就無左一千個

有無人想收coins?
有acc想放 14-15m

經尋晚直播，我諗唔少巴打都成為埋Lui哥Fans，點解呢啲厄運會出現喺君子Lui哥身上

好人無好報

入Game轉4222/4231耶蘇單箭
隻世三換做rttf sterling
耶蘇轉福值唔值

新手 4231定433好用

值

世3一定唔會轉sterling
單箭既話福就一定好過耶蘇

新手推介用住4231先

收呀收呀

無sterling好似好難砌到福10chem
打4231放左包皮去右邊又好似浪費左
諗諗先唔該巴打

451入場

即係點
可唔可以簡單講下

再上面咪有圖囉

岩先搵到,謝

451好似都唔夠chem

真係.....

好似仲有次資格賽

最盡應該係咁 5chem世三

1千個 打5集FIFA都儲唔到

咁又唔會 炒下卡搵得到

如果用買coins個數黎計都還好
就咁靠齋儲齋fp抽的話真係天文數字 sad

呢到有幾多個巴打有一千萬

小弟想買1M Coins, 有邊方面既強可以補到?
PS. 成隊波都係硬催

其實真係好多

基本上ST LM CAM CM CB GK全部都要換

Neymar
mbappe
Kante
VVD
De Gea

會唔會普巴cf，kante右cm多chem d?

想問下sif salah打4231 cam好唔好？

咁 4231 係 3cam，還是有Lm, Rm ？

3cam

同問 3中場好似曬左之前買落既翼

Cam嚟計
97 kdb定91油雞好？
93油雞就未有錢買住

講就講3cam,根本左右cam都要快要扭得射得

我都係4231,但左右cam係屁馬包皮,呢d入場轉啦

LAM RAM 好接近翼位
而且我地係講緊入場先轉4231
唔會將LW LM既人 放落CAM

我諗油雞 靈活好多
巴打你揀91定89油雞

97kdb係draft用過,唯一缺點既鈍都改善埋,真係好勁

當然又未靈活到去屁馬,87 ben爺果d咁

我用嚟打Cam 應該91好啲？

明白了

如果4m budget唔理chem買4個靈活扭扭樂攻擊球員，你哋會點揀

隻MATA 食HUNTER 唔知可唔可以打翼

即係 夾岩哂CHEM
入陣再轉 LAM CAM RAM 個個4231
其實UT流行幾隻既
4231 4222 41212(2) 比你參考下

屁馬 基士文

我覺得打翼好過打CAM
可能我用CAM都要協防埋

收幾多

但打翼不如買隻otw mahrez,依家都係10零萬,又多d氣,又5/4*

比利 屁馬 包皮

hunter 91 sprint speed都未必夠 d閘個個都95速
不過有愛照做

無得計架
無愛的話 , LAM RAM 唔掂
打CAM都用唔著佢

96尼馬，89包皮，UEL Ben爺 同 HL Dembele
仲要係兩條綠線

TG a9911082003

英超有邊隻 ST/CAM/CM 可以轉打翼

SIF 沙拿，HL 福，HL Son

車迷有愛 食咩chem好

仲有SIF 世三

歐霸mk,夠快射得扭得

其實車迷係咪會同情馬達無得出場，唔會憎佢?

佢地幾隻本身金卡都係翼,一時諗唔起

唔會憎，又唔係25仔，又冇叫走

好想用SIF世三同SIF沙拿
可惜得6萬蚊係身

老實講唔出佢真心唔奇，但本身唔太憎佢，係可惜佢無一齊留低拎埋英超

其實係daddy 唔用佢，佢同馬迪我都覺得冇乜野好憎 (雖然去左獌)

古圖呢
我唔係車迷都好憎佢

25圖真係正常球迷都唔鍾意佢，反骨都算，仲要日日屌舊隊，依家抵撚死，兩頭唔到岸

我都係第一時間諗起sam仔啲人腳，尼馬，包皮，benyeah同比利

今個星期唔俾我中返隻icon/牙朗嘅話過檔去玩機戰T

我又收

有難度播師傅....開季到而家都無中過

25古真係快啲比車撞死

二揀一
Middle Nedved定bb迪比亞路打cam好
定係有冇其他選擇
本身有屁馬

mata 正常唔會有人憎掛 踢右邊都跑上跑落無怨言
利申:曼迷

好行夾唔送

Ching都係想棄Game姐

咁我又好啲
中過隻硬吹

唔中82-嘅紅咭已經要還神

其實如果每個禮拜肯留d流動資金炒卡 到而家唔難有既 前提要忍到手唔用曬d錢upgrade 前排炒84當你100隻4000入 10000走都55萬啦 正正常常肯炒就有既

係我地得閒又做下fb sbc otw sbc 賭下錢所以個陣未去到1000萬姐

其實4231同4231(2)有咩分別
用落差唔多嘅

新手草左80k，望住卡又唔夠錢買，亂尻買哂pack全抽垃圾，發現80k係咁難草好後悔

lm rm防守d
3cam 進攻型d

80k買個教訓 抵到爛

係咁炒人6:0,7:1 個年player of the year
係佢無防守摩佬雪佢

佢功大過過

仲要廢

我用4231(2) LM RM都打到成個CAM咁
係咪闊度整得太窄 進攻應該較幾多格先啱？

起碼7/8

咁如果係4231呢？

佢同我一樣，唔介意長居後備，只要有機會落場一定搏到盡交足貨，模範球員

求教學

80k其實都唔算係d咩錢
勤力少少打足哂一個星期sb + dr + wl都已經有

建議你上youtube搵下

有冇可能憎佢掛摩daddy雪佢之前一個carry咁耐 俾我係車迷直頭覺得對佢唔住啦 因為個麻撚煩領隊搞到佢由最fit直插谷底

agger, 望一望自己做落嗰堆untrade icon加埋現金，就算而家大跌市都有成千萬價值，齋現金就真係冇啦

後期都唔係隻隻炒到一萬啦 你識炒個個都識
炒唔中分分鐘蝕 同埋放係度等三幾個禮拜
講到個個星期都炒得中咁

都係7/8

太窄中間會塞車

可能你單戰頭
我打442 雙戰頭Zapata 同 Cutrone 燒味
如果對面rio varane 果d就彈彈波入去禁區
First time ban/ low driven
（因為唔玩sm唔鐘意）

Cutrone同zapata走位好靚,
佢同Zapata 食完hawk 都
99jump 99head 99position 99finish
所以好頂得射得
都唔算慢，食完hawk
zapata 84/92 cutrone 89/92
ST黎講差唔多

唔覺唔覺，原來85 blanc已經5字頭就有。

每次提起mata個心都好唔舒服

想問幾時先FUT BIRTHDAY

Zapata個62 passing

請教一下上面三種選擇邊樣好？全硬吹。

有個巴打 2個月內炒左40m (係4千萬）
賣完coin 再hea玩
同埋真係炒唔係用星期計
係用小時計
2點入貨 隨時2點半就散

得拖仔一個防守好咩

中出一百連發

真心覺得炒咭要投資嘅時間/心機真係唔講得少
要低價入到d咭 / 高價出到d咭
好多時都可能係指定嗰幾個鐘only

想砌轟陣hea玩到end game

有無師兄有轟陣參考

打親見到呢D陣都好開心

白簡迪都叫防到 , 當然無黑簡迪咁勁 , 但窮人無錢買簡迪

我指得一隻 其他都係零防守
比人中出到仆街

左閘無做m朗
想用馬體左閘
右閘完全唔知用乜
右閘無做柏度
用契仔安？

即係搭多隻普巴/簡迪 雙防中?

我個人係一高一矮 雙防中
但都真係睇打法慣唔慣 同入場打咩陣

伊巴打4231中間CAM真係好勁，可惜冇氣

2閘都無就不如索性諗3中堅

打左CAM又可以屈燒味 伊巴真係好正

多數好近傳, 都還好既,性價比高ma

其實Sam gor跟邊個巴打炒卡？

右閘 我每日祈禱 緊 fut birthday 出多次 rb azp
左閘 都仲有futmas 雲安賀治

古烈治 蘇拿 林伯 迪西里 軍刀

更多詳情（已棄）

咁實有人做到㗎，但唔係個個都做到

依家最盡砌到咁

除左眼光 膽色 呢類天份野
仲要有時間 , 心機 去睇住個市
抵佢賺咁多架
但講真 上面話零課 九月玩起到依家有一千萬
都真係相當難

咁我覺得更多巴算好人
唔自私賺 放親既料都好準
帶左好多季初既連登仔賺第一桶金

我中等程度貨金隊波先1000萬

有無巴打比人捉到買coin
想買好耐但又怕

低買高賣，其實唔難

用開普金連卡特，mk 做cam
巴打們有咩upgrade選擇？
做唔做mata好？
budget 100k至200k 當然越平越好

1.5m左右
包皮 kante campbell un吹
邊個位up好

我，比人捉到，game 入面有pop up message同email 都收到，成個account 啲錢清空，無搞啲卡，無ban交易，警告話再買coin 就block account，on9淘寶退返貨比我，但原本個account 有14萬就追唔返了

普金firmino
萬幾蚊

咁似既
我會up中堅

唔通低賣高買咩 係人都知啦

捉得咁嚴

買過三次，頭兩次嗰間無問題，第三次買，原本嗰間無貨，轉第二間就出事

古同西都無，點叫軋

每個星期執discard if
都基本賺1-2成啦

唔好講話4千萬 1千萬都要不眠不休咁炒
4 5點唔訓 一日mon足廿個鐘 當返工咁 比game玩多d喎 一個唔好彩比ea ban撚埋就好笑

出事嗰間叫軒軒科技，淘寶，各位巴打唔好中伏，都歡迎mon post EA員工打壓呢間閪舖

你每次買嘅數量多唔多
我其實都係想買2-3m
我怕係量多易比人捉

如果前排有做賭仔 玩rttf卡
賺得仲多

有 被ban 了

第一次就比人ban?

有無馬達食評 諗緊用佢換st son 打cam lw salsh rw neymar

PSG 西維爾大熱出局唔計

買左一百萬

左腳打左邊唔算快，好難搞

算汁返身彩

出咗隻uel moment mata
今晚會唔會有ucl moment

個市係簡單既
不過要有耐性 , 一隻賺1000 2000咁
要有足夠本金我就真係無咁得閒炒
要長期MON住

張馬達做唔做得過

我之前有個frd比人偷a/c偷到無哂野
本身諗住接濟下佢過d coins比佢
但諗諗下大家又怕比ea bam

唉 其實自己技術唔叻 dr又卡死d6 打wl次次都夠膽13場
又抽唔到勁野 除左課金都唔知可以點

無愛可直接無視

所以輸完0比2仲夠同大手入連加特/山狗既人
抵佢贏

overall rating 最高係咪97？

每次70-100萬，第三次都係買100萬，就奶嘢

車 係我心中 係 杜奧巴 林伯 泰利 施治

話時話EA 會唔會出杜奧巴icon 呢，一定做

有返個acct都算汁返身彩
買coin呢樣野真係好撚萬惡

摩一期
當年勁撚到 左糟糕/洛賓 右杜夫
中間仲要有馬基利尼
場場贏你1球就守到完場

唔只一兩成啦
前幾個禮拜 買一送一pack出之前有段時間啲黑卡貴到仆街
次次派彩去sinpe啲靚國藉靚聯賽卡
揸一個禮拜冇左supply 一隻都執8000
有sbc中火箭埋執得仲多
買一送一pack大跌市去bid 靚84
琴晚放都唔知執幾多
低價入83 84 81-84靚if 係點都唔會蝕
係爭在你擺幾耐 札住舊錢

下年 有杜奧巴 課金都要買 最好出埋泰利

用過 麻麻地 d後上好似連卡特好d

係 波齡淺 真係無睇過 蘇拿 古烈治
最早都係古裝人 哈索濱基

其實概念幾簡單
但好多人都唔無耐性
同埋咁大舊錢紮住

想用返啲近代啲既人
杜奧巴年代至今既人

因為多數儲到咁上下就會all-in買哂1隻恨左好耐嘅
跟住就又要儲番好耐錢先再有本炒咭

Acole terry drogba 都係今季退
下年出既機會大

Lahm

希望 依三隻細個打winning 自己必用

似到幾乎一樣

其實真係唔難 都話前提你唔賭錢 唔瘋狂換人蝕tax 同埋每個禮拜都留錢炒 唔炒高風險基本上必賺啦
84同if all in曬 仲要今年咁多flashback用if 一定賺唔少

其實係 不過真係無時間
平時只係夠時間打幾場 wl又要有時一日打哂
就算有錢都即刻想買人

今年 原來 無俄仔聯賽
搞到 依雯 無鬼左
唔係出隻flashback 依雯就正

講真要穩賺唔難...入定D 83/84 等到有SBC 就一定升 // 就算唔升都唔會蝕太多
不過通常舊錢都拎左去upgrade // 同埋要忍手自己唔好刷埋一份

我試過入左1百隻 83 個價賺一個double , 不過自己刷曬sbc

同意 今年比起往年真係易炒好多

驚佢出rb 速度60

Kaka
想佢出埋隻06世盃嘅東尼 應該好撚屈

魯迪加定雲迪克搭電欺好
100k諗緊值唔值得做

vvd

呢d 應該要等到fifa21 22 先有機會出啦

今日放番買一送一promo入既84 已經一個double 有多

不過頂住個倉勁耐

連登真係多高手 唔該巴打

包皮會唔夠 不過有樓上有高人巴打幫我搞掂左

MATA sbc點睇？

不能認同更多
出TERRY PAC 72照做
DROGBA唔駛講, PACE HEADER SHOOT STRENGTH COMPOSURE
全99

點會全99

勁 同icon 同級

其實佢既包都值 80-90K 然後當買隻SBC 肥料
好用係 Bonus

不過3*SM

加獨有慶祝動作
剷草仆街

你開出黎既野過唔過30k都成問題

Sm 極廢 只識用十字製扭

drogba好難出到
佢而家mls二級聯賽

今季退役 fifa20見

一向用coins開包係最唔抵
冇理由用呢個價錢黎計

伊巴真係好正 果陣6皮連卡真係好抵

icon

玩唔掂包皮 賣佢換普金朗打ST 亨利打返邊得唔得？

都係比車迷 曼迷做架啦
3*wf 正常都少人用

fifa20 見啦 就黎收皮課黎晒氣 下集早d 玩

宜家
LM otw anderson
RM sif mahrez

如果換入93 neymar，巴打們建議換走Anderson keep返neymar full chem LM，定放neymar踢7 chem RM (有fb alves可以連）？

又係到水9人 我屌你老母呀

有冇人比較下 prime DP vs potm hazard?

同埋有冇人玩過prime 迪西利，咩level?

finishing positioning
composure reaction
呢幾個點會99

del p 射術 傳送大勝
扭波 速度 世三 小勝

a高呢？
佢係比較有機出fb

prime 迪西 略輸blanc

你想講點都會？

差啲唔記得kbd都踢過轟

真。icon級

但sbc 冇blanc 做

shot power， header就99

又再一次上到去1530skill point 已經好幾次想衝div4失敗

除咗契仔同柏度
轟仲有乜右翼好用？包括前任

我而家都係全轟隊，用2隻ICON包住美國仔，再唔係就用沙拿，再唔係就挑戰自己用摸西

LM Kalou都正

係wo有沙拿 同 美國仔

我暫時得依幾個
賣埋人有4m左右

唔上仲好，次次打到1550就送場比對面落
D5 刷weekly 易d

飛埋rio

屌你兩個
留tg再係tg講囉

tg講今晚放工可以打

請問普金基沙文打st位勁定cam位勁

88 Anderson打 CAM真係好撚勁
聖誕迪布被逼做CM
有冇巴打用過MOMENTS恩沙基?

tick高個波再射真係好屈機

試過用啲敏捷度高嘅球員tick 兩下tick 到老連咁高再倒掛

禁實r3推前再射個招?
打ai先出到

點唔會... 決賽球員=COMPOSURE, 其他唔駛多講

仲有tick高個波傳中都好撚屈

大家覺得邊個陣好d

呢度課長多數買coins

但lui gor 係課fifa pts

成幾皮野架大佬 慘絕人寰

想收300萬. tg showmethemane

所以你玩pro係咁試

最慘係 你而家課番幾皮野FP
都未必拎得一千萬 而家D咭咁鬼平

仲未計你買買賣賣D手續+心機時間
真心灰

改打3421 係幾好玩

攻守都好夠人

琴日對過咁既陣
攻唔入
比佢斬燒味斬死咗

轉c朗？

正常人一定棄game

Lui gor 咁高EQ 睇下佢點面對, 慘

RM / LM駛唔駛用D防守性有番咁上下嘅人踢?

可能我黎, 打左兩場d3 DR

一定要 lm rm 攻守要有

守較回防 攻無野set

不如集資每人用10000coin幫佢食張廢咭

不過咁做會唔會佢跟住比EA bam?

我都有用依個陣...對球員既體力好有要求

we need to talk

你戰術點set ? 我 LM RM 用左 LB / RB 既球員 SET左回防同潛入後防
體力要90左右 先唔會斷氣

燒左兩場味

回防我覺得夠 深潛未必好 太深回唔切 體力一定要90 以上

佢個日仲話賣古列治砌曼聯

唯有砌普金曼

UEL馬達 頂 HL扑巴
不用分那麼細 大家都係橙樣

你應該得隻RM 馬基利尼先可以FULL CHEM廢托

今日d黑卡升咗唔少，唔知係咪d人準備fut birthday。。。

我D4咋
未到D3

睇黎左NEDVED 右BALE會好D

或者真係用LB

係 仲有好多 falcao 蠱惑大盜

Rttf熱山勁 定係 嘉年華魯迪加 勁？

搏聽日派彩跌少少價先入番少量

今日都係賣哂堆IF AKE
比人掃到上25K

Rating 係點計

ea話事

淨係知正選11個加埋d sub去計

fut birthday係有新sbc, promo pack咁？

我估正路乜鳩都有
變相即係睇下in pack新咭 定係 sbc 吸引d
斷估都會有lighting round

如果d sbc唔吸引 / 無totw sbc的話
d肥料分分鐘又插水

咁一定係熱山

多數都係星期五晚

Untrade做來頂住先啦有190cm靚rate

ya 而家唔好買熱山住了
鏝先主後客
分分鐘完左1st leg已經"價崩"

mata 89 打邊食咩chem
hawk / engine / hunter

sor
上面用錯引用

hunter cam
我係

過兩日出birthday
即係個市仲會跌？
岩岩仲想買番隊波返嚟玩添

打邊應該食hunter加速好d
cam可能其他好d

thx 2 個brother

睇睇下MATA都用得落
應該好過93 SILVA, 快D, 3腳禁區內都射到

諗緊用佢定普金福

老老實實
都已經3月中無謂再諗跌市唔跌市啦
啲event過下過下又一個星期
過下過下又一個月
都玩唔得幾多日架啦
我呢兩個星期做sbc都唔撚理實用唔實用
想整就整左puyol同de rossi

都係ge
第1年玩fifa
通常完season 6,7,8果D係咪冇晒人玩

6,7,8月

舊年去到季尾, d卡係插到見晒底, eg. 阿古路金卡廿幾萬 ---> 4萬幾

依家都叫低價架啦,想玩就入,唔駛諗咁多

阿咪可以用美C C朗 ibra

等robben fb / mata 89果D咁

包皮試腳都算

1m內有邊隻st icon好用？

點解前鋒射波咁廢

Prime Crespo?

一陣遲啲EA出新卡
今次唔係轉位係轉隊
去過嗰個城市都可以計

有冇推介

其實主線任係咪去到24lv
之後就係體育館 羅斯福同埋國會？

回錯po

有無巴打用過baby best打RAm 想買黎玩下 唔知靈唔靈活

巴打加埋我，PSN : ckchan234

有請sam哥

睇落唔錯
prime linekar同vieri有冇用過

15xx之後連輸到13xx

推一推

棄mahrez

除非有大量硬吹 / 有愛
如果唔係唔好做mata了
玩到咁上下都係用黎祭多

買隻其他現成嘅黎用
第時起碼可以再trade-in

Anderson 自己用落梗係唔順手 場埋都好似隱型
可能之前用開尼馬 用完尼馬番唔到轉頭

想收1m

我會mahrez轉7chem neymar

呢兩隻都3* SM，依家啲卡越嚟越勁，雙4*似係基本入場費，除非有愛，例如沙拿嗰隻死人三星腳我都幫佢含到雪雪聲

同問 見佢啲stat幾好J

一定靈活

15xx 連輸到13xx
抖左幾點
13xx 輸到11xx

大家會寧願用7chem c7 但dm位係pogba+kante定10chem c7 dm位係kante+pogba？

以上四隻都係普金

??

宜家想入prime rio係咪好不智
一陣星期五出moment
prime係咪會再跌

Toty 包皮一日跌咗20萬
咩事呀 想放都放唔到

屌打錯字
matuidi同pogba
kante同pogba

kante

靈活

7chem c7都要用kante right?

儲錢買Linekar用住先
遲下用得唔順再有錢先買crespo試

除左包皮同佢自己有邊隻勁過佢

轟陣接近完成
無兩閘轉唔到陣廢托攪唔掂10chem
買唔起古生
仲有無好提意？
唔知會唔會跌到落D6

仲有唔知做唔做馬達好

同價位有冇卡勁得過90st包？
另外有冇1m內icon似scream verratti
傳得射得防得我淨係搵到veron一隻

kante轉prime馬基係咪有d無謂 我見兩隻數值差唔多?

轟迷

食左用黎打右邊cam
快就唔係好快 但扭到傳得好爽

呢幾日出完迪羅斯+Mata d黑卡肥料都升哂價
81都升到2萬到
之前3K執堆Allan都升到7K
有耐性趁promo低價執真係冇蝕，但前提真係要有耐性+EA要出SBC

有冇人有嘉年華列貝利食評
玩緊德甲隊 差隻左翼

上星期三四果陣今期d 84IF(果隻法國龍門同Biglia)仲係2萬
家陣都升到2萬8
連隻Kuba西聯賽西國籍都升到2萬

仲有個倉塞到

包都開唔到

杜奧巴 很想去捕捉他

貴D - Crespo
平D - 渣古

講真唔太建議，50幾萬，除非你一定要用嚟夾Chem，否則50幾萬可以買好多比Linekar 做得更好嘅前鋒

84 85 if
巴打有咩推介

有89紅渣古
計緊夠唔夠錢買基斯普
迪西其實係咪唔洗買毛文

呢刻無咩好入了 升哂

等聽日新一輪再研究

如果玩到END GAME都唔會賣的話
不如慢慢做毛盟SBC好過啦
又平D又處

買隻Prime但明明對上仲有隻毛盟
個心硬係"銀"住"銀"住咁

支持UT玩有愛
就算ICON都總有唔少缺憾
決意要用技術補救

今期隻84法國龍門，見佢係龍門就冇入貨
點知都執到8千一隻家陣

用咩人都無所謂 但一定要有林伯

我之前試過RM 用馬基，3後衛其中一個轉安柏度，然後你會FULL CHEM 王子
入場之後馬基同安柏度打左右閘

依個真 明知唔好用
但一定要有
咁廢都入到波果下過引

我無哂卡
有排做

我無做柏度

幾時講星期五出moment

又無限期
咪等大淡市嗰陣慢慢逐個砌
dr又可以疊埋心水做硬吹黨

柏度 WF 5*

都岩
可能唔覺意中獎

唔係柏度，係SCREAM果隻安柏度 (AMPADU) ，岩岩BOOST到有 95 DEF

巴打應該係講隻Scream Ampadu

唔係柏度

果時無諗到咁長遠會轉全轟

早排 棄左GAME一個月
無做到 FB 費托 其實好唔好用

鈍...
都算射得下同幾頂得
Super sup成日臨尾頂到波救命
但正選會鈍到忍受唔到...

我今年岩岩開始玩嗰陣 (唔知會有icon)
都同frd講話邊會砌全獌
用全獌不如打season算

結果原來係第二回事

我都第一年玩
完全兩回事

Agility 81
Balance 58

BAL 咁大影響? 定模組問題

而家轉都唔遲有愛隊輸都唔會激氣

想收1-2m
有意tg:

明知 自己無錢 上爆機陣 用次一級既 技術又搭救唔到再上
唔玩有愛隊 都無咩好做

差唔多模組fb ibra好用太多

唔知呀
咁佢都186cm

哦
果隻爆炸頭

已經用緊打wl了
除左對到明顯利迷外
普遍d人見我左羊右華都好似係會respect d

只係牙朗太貴一直都未夠錢買
買埋牙朗+Blanc就差唔多可以棄驚

shev
makelele

祭埋隻un吹rio做迪西爽

太多防中 馬基應該唔買
舒fu好似唔夠基斯普好用

轟陣最大問題真係左右閘，左閘都仲有隻下體會巴西luis，右閘真係搞唔掂

所以 黎緊FUT BIRTHDAY 好關鍵
RB AZP

FUT MAS 雲安賀治 7CHEM 右閘都OK

有無巴打friendly

上年出左了

呢隻我MISS 左做
罪人牙朗素都冇做

希望反桌

Stay back既de rossi食咩chem好？

Havertz成個後生雲佩斯咁

想問隊名縮寫係KFC嘅係唔係九吹其中一名主持? 好似撞過幾次

係咪祖記

從長計議

我曼左閘都慘 shaw winter upgrade又無份

依家返緊屋企 陣間可以打

睇下呢到湊唔湊夠我總數

假設論 我會等小白

我想收4-5M

Btw Ching 我地TG 傾傾佢先

得5萬coins度買人度成世都買唔到個

5萬就真係度唔到買咩人既
500萬就點都度到掛

有冇tg可以傾傾， 我都想收

發覺多左好多352
好難打

點會，比佢打主攻，兩快翼爆佢

阿朗素升左兩，三次，好用左好多

轉左3421 主攻陷阱

我都係轟

仲有古惑大道

如果打邊要 Stayback 同防線 1 先有得玩下

上小小都大鑊

杜奧巴同泰利都應該機會大有icon，同期林伯都有，佢地兩個冇理由冇，A高就真是難講

你個user name

林伯MOMENT STORY: 被舉手

DROGBA一定係UEFA 決賽球鎚同WINNING PK

一定北京電視機啦下話

KFC前前後後都對過幾次，唔知係咪同一個人
實力一般

其實做sbc個team rating有冇得計
例如84隊要幾多84幾多85以上咁？

TERRY有咩野MOMENT??
除左同BRIDGE之外

莫斯科仆街

想收

有冇人有之前FAKE MOMENT 圖
儲齊晒最差MOMENT, RIJKAARD 吐口水, BALLACK追球証

英超入波最多後衛
最後入果球當moment

普遍砌法
e.g. 84 squad
1-6-3-1
i.e. 85 x1, 84x6, 83x3, 82x1

9-2
i.e. 84x9, 83x2

唔同rating條form都係一樣
向上向下較番就okay

其他執法可以上futbin搵下
其實好多都係去到臨尾交squad前慢慢試

請問普金基沙文打cam位好定打st位好

CAM

呢d攞黎用嘅卡 唔攞黎炒啦

有冇師兄知道點解我噚日打完division rival啲分冇曬？明明打到上 I 但啱啱睇無曬

無曬係咩意思

有無手腳踢friendly

全爆陣 不了

用第隊囉

同噚日未打之前啲分一撚樣.....

Zola呢

無睇過佢踢波 唔岩洗

可唔可以SHARE 個CT

之前試過跟futbin
但冇睇到佢隻拿卡係85我果隻84
做唔到
Btw thanks bro

可以呀

好 晏少少些呀

即刻諗起何wayne
主攻陷阱
超連結人

有無人陣間打fdly

傻鳩term

忍唔住笑

3後衛唔可以主攻， 你是咪想突破足球理論

想試st包皮 上轉下反唔反智？

我用4231多
好明顯352比其他4個後衛嘅真難打
佢攻既時候人多d
一守個陣又變番5後衛

St包皮就快跌穿1m

要upgrade包皮 就要同時upgrade埋尼馬做cam
哪有錢

張嘉年華lloris神經刀到
一場神救
然後下一場派膠

屁馬7chem夠做啦

Any fdly?

1.3m入手兩三星期蝕左一隻prime rio，或者夠升晒兩閘做橙卡

1.15m賣咗 換住隻86 yedder玩住先
諗住都係打邊am冇咩分別啦
點知真係差好鬼遠
差唔多價位真係諗唔到邊隻同佢差唔多勁

Sam gor 我尋晚睇晒九吹。

sam哥爆機陣未

Icon前面最靈活係咪就pele, best同Ronaldinho?

Butcxxxxxxx

依隻4星skill應該2m起跳

未 半爆都講唔上

咪屈

明顯lui扮打錯價 想平放比巴打

君子lui

主要 LM RM LF RF set 回防 其他default 都ok

drop back 24
balance 46

轉番4222
neymar lam okay ram
前面hl福 包皮
只要不停直線就入到波

Butcxxxxxx? 好似search唔到

西班牙果隻矮撚
油雞 老馬呢 超靈活

Toty馬些路打唔打到lam

⼃⼂⼂乛

今日終於夠錢上包皮 諗okay 上better 定91pele
Okay仔d shooting都係差咁d

佢finishing幾勁喎 冇包皮咁勁 但單刀都穩 好似成89shooting?

右腳ok嘅 但右邊cut in 禁區入面左腳都柱邊

隻LB唔夠chem點搞好

D新卡都好勁下 好多都唔貴

打單前 HL rashford定HL son好
用緊son 射波好勁 左右開弓有位就可以試下射 但硬係有啲頓同慢

用過紫卡福 扭波好啲同靈活過son 但唔知HL點
大家點睇

robert仔

緊係未
仲用緊 普金普巴 同 屁馬
淨係跟你炒咗隻pele返嚟，之後都冇再炒過

Hl福 加咗點勁咗好多
不過你唔好預佢左腳勁過son

有無巴打用全曼陣？
可唔可以post出黎睇下，左閘有咩介紹？

會上腳就褔

sorb

入埸fred同馬仔換位 3-5-2同4-1-2-1-2 之間輪住打
推白lin打單防中都ok但唔夠氣全埸 所以唔可以長期4-1-2-1-2咁打 要打下352 fred食anchor打左閘其實我得幾勁

88福廢過son

neymar LM連st包皮無問題吖

我1.15以為都冇得跌啦。。。

咁個陣咪無右翼
焗住7chem

用okay頂？

咁就要換走賓爺
我不能接受

咁你就唔洗刻意要90嗰隻啦

屁馬7chem夠做

去到呢個moment 開始玩有愛卡算

成績係點都唔太重要

整到轟陣
咁樣入場 得廢托8chem其他10
前鋒用沙拿定多仔美國人好？

OTW d traits 係咪同if一樣?

Scream d18

所以我整左佩老大

求答

乜傑斯真係咁差咩? 3個版本都咁平
同奥華馬斯/橙dembele比邊隻好用啲?

得
之前用佢打cam都好勁
不過最好set回防等佢搶波守轉攻

唔夠位
要用rm入場轉前鋒
唔係kbd就要打前鋒

兩星腳 vs 5星腳

德甲mix英超
做唔做de rossi好

用緊咁樣 夠錢買Blanc之後可能會推白lin打左閘
買到埋牙朗就福仔落後備 功德完滿

2星腳3星sm

德甲應該夠防中用喎唔駛啦 除非有愛

傑斯用落點？

福仔右腳硬ban痴撚線

打小組上腳都係福架啦
son除左射波樣樣都差過佢

點會

之前未玩獌之前用開UCL Sane
覺得Prime Giggs唔好用 爆+射都明顯弱
控波就okay

升左毛盟+埋Hunter之後射波合理番好多
同埋以翼黎講 佢條氣算幾襟捱
打正選都幾好 慳到一個換人位

一定唔係end game料 除非有愛
(我自己online都無乜對過)

跪求上星期DR D2 rank1 分數

Pc 刷聖博德

futbin咪有得睇

我揀D2 果格空白嫁wo

係wor sor
咁等巴打答

有冇巴打friendly

萬聖dc9勁到仆街
30分鐘夠入3球
又大隻又快又射得

想用有愛陣打
費倫18年fans
唔知會唔會比人打到柴皮

好有勇氣

對面應該中鉛中到仆街

有無人刷聖博德

費倫fans, 唔用雷哥陣守
無巴迪都有雷哥斯達嗎

有無約炮？ d4/3

新手dr wl派彩正常都係拎金算直接買卡算？

我現任陣既人都鐘意
不過fifa裡面實在太廢

一係黎個中古合壁陣
好似可以打番到少少

有愛唔驚

一定唔好吹pack

試下先
反正呢堆人咁平
如果Astori仲係到就好

新手宜家拎錢好D
幾皮野都買到勁既普金

都3 月一定要COIN 好過PACK
好運另計

有巴打你加我psn？

韋利基亞連尼打過費倫?
唔講都唔知

到4月中聯賽 都完，個個都會棄等20?

等我，而家半場

垃圾到呢

連唔到線？

今個星期得11 win, 好似冇蝕

陰公 拜仁大炒禾堡6粒都一個都冇

係，vieri 係佢光芒到盡頭既時候去左費倫打左一季
都入到6球
Chiellini 就係佢仲後生時打借左年費記

應該5 月頭咁上下就TOTS
之後所有野都血崩式暴跌

屌，delay到仆街

Delaney

加隻祖記Cuadrado都得

占士3球，唔會連出🤣

Richarlison

葡仔左閘85shooting

迪馬幾好？

終於有rm了

呢個禮拜真係數一數二嘅垃圾

2* weak foot

62phy Cls

個totw廢到以為已經完左league

676神咁都有得出

比條仆街入左波 佢鳩猜到完場可以點做

俾張84 kruse我做sbc就ok

high pressure

李7有 老山龍都係一粒反而無

說好的美欺呢

醒唔起自己有只otw richardlison。。。。。睇下啱唔啱用先

Same 之前做otw sbc有隻un吹
可以做下super sub

好彩14w
無蝕

dum左落三隊玩

點解人地隻ddg咁多神救
我買嗰隻唔識接波咁

已經好耐冇玩UT，啱啱見到原來我張OTW Richarlison上到86

下個event係咪就係fut birthday?

Same

除左李察利神真係狗也不屌

中迪馬sbc做/super sub

包皮對馬賽最尾射入十二碼應該有機會tif 可惜

只你老母

點解無美斯⋯⋯之前果場2g2a?唔係西甲咩

又要買新if 李察李臣

想問下點樣玩法 上年無玩

終於升到上 D1

RM喎

恭喜你

巴西好用既IF RW咁滯

牙朗幾時再跌⋯⋯
得80幾萬⋯⋯幾時先夠買

得張紫福叫做可以賣返幾個錢

佢會唔會勁過mahrez Salah個d?

有興趣 成隻son咁

平時D2已經好難search人
D1應該有排等

好難突破 卡23xx 成日一領先就好易比人追返

我都卡左幾個月了
頭先2397 差小小 好彩最後贏到

終於有英超RW
入場轉st拍福仔打前

唔會啦咁

唉
就快d4連輸落d5
唔識踢波咁

岩岩打左場
對手大衛雷斯紅左仲企係場上唔郁

屌那星
難得打到20w
今個星期啲totw咩料

明顯fut birthday出勁卡 if無料 messi岩岩motm又唔出

睇緊Lui live....隻moment 古烈治11m市價，set錯1.1m賣咗

唔擔心
要676神得啦

佢琴晚都post左Twitter

今晚唔知係咪對你，bale絕殺果個

EA 係想點撚樣
對89 都贏到
但對親rating 82 普金就一定輸
一啲都唔合理

係

肥料

676神一球加博12碼

我都係
一係和一係輸
衰自己成日標出去

永遠唔會睇team rating

壓到D成隊ICON撚中鉛真係唔知講咩好
用住烏都禁屌里奧蘇金寶

EA最賤種既地方係永遠無5050既波
永遠一個星期7晚 總有一兩晚係完全比佢做射幾多球都中柱無限save唔會入到波 同時有一兩晚就做乜親對手都柒 點解唔可以場場fair game分勝負 而係總有一面要比佢撚成隊on99咁益對家

法甲sbc由0做起難唔難做？ 想整隻rabiot

唔好高價入Nimes Amenis Remis就ok

90包皮定HL Rashford 打前鋒好有隻要LAM

上星期唔記得報wl都唔係壞事
今期totw

nimes 好貴

頭先有場對96真朗比佢一人屌4球，伊巴3g2a成功補時絕殺反杯

我只係一隊87冇icon...
得隻hl 阿奴 potm 福仔...

係 仲要撞正比人黑果場對面係大仆街 又replay又鳩扭 玩到燥

想問下elite個totw pack唔開留返下星期先開 係咪會抽下星期既totw?

我已經玩到我唔知贏波係自己打得好啲定係EA幫
好似成隻game都係EA控制你贏或輸咁

Any friendly game? Please leave your tg

thanks sam gor

加比爾捷西斯好唔好用？

有無fdly?

除左3*wf都好唔錯

SIF 676神燒味一流

我新手都撚唔到咩sm
買黎試下先

我見Kane rating咁高都好似好平咁

好撚on9明明後面食佢位，都可以咁樣護住個波再交
話冇script真係唔信

你又有少少Delay咁 笑鬼死

冇delay架
打緊果陣笑撚左

呢d真係笑
好老實講 都明知對面唔係諗住咁
都係EA做出黎

換埋件靚仔波衫出場 作為紐迷好感動

岩岩打dr一開波入左粒 個fd即刻打黎叫我岀街 我心諗 而家dr好難先贏到 我就正打算走場 點知對面兩黃一紅 quit左 心諗打左15分鐘咋喎點解咁快兩黃一紅

係個天可憐我呀

真係嬲撚到仆街
傳腳波都傳唔撚到
對面紅燈痾尿咁我啲後衛龍門全部企定定係到望住佢入
閪game
抽埋聽日啲pack都冇勁野就真係正式棄game

單蹄馬+短氣+廢左健康射=冇撚用

但佢有單春

佢有軌跡

但冇頭髮

當佢右面既李華度咁用

佢有獨特既慶祝方法

有呢下就正

EA好似幾錫佢 有特別跑姿

雲拜頓
維迪

今年車的新兵舊將既特別卡，夠我砌兩隊出來

果陣有睇live
屌那星好似輸作客入球出局

呢方面ea做得幾足，史端寧都有獨有奇行種跑姿

係 10年就係輸單春呢球

都係唔搶1001了